［有片］6.12指揮官俾英國同鄉當面屌鳩

“Rupert Dover, did you enjoy being seen on the Daily Mail and the Times this week?”

“Rupert Dover, how do you feel as an expat cop, cracking down on pro-democracy protesters?”

“You grew up in Britain with all the freedoms they take for granted, they just wanna save what you always have.”

”Am I a member of the press? Are you a fucking member of the fucking human race?0

條友喺家鄉出晒名仲狗唔夠膽番去

Push

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

各路人馬自發中環古蹟遊

天
下
為
公

拯
救
義
士

推

抵撚死，係香港咪比你威下
返到英國，狗狗同佢屋企人都要變過街老鼠

推撚爆

自作孽

冇聲出

你諗下換轉係你
係外國做左虧心事

行行下街有人用正宗廣東話大大聲開你名義正嚴辭屌鳩你

大家推上Reddit好唔好

笑而不語

推上Reddit

問佢係咪member of the press囉

有無人 cut 立場追住佢黎問個段

召集倫敦巴打去heathrow/gatwick接佢機直播入境大堂原機遣返

佢夠膽返去先算啦

如果係David Jordan黎講
佢一家就應該好恨番英國既…有睇佢老婆fb就知佢一家都唔係香港人

但係Rupert Dover呢條友資料比較少，唔排除佢想留係度

我諗佢兩條蛋散都冇諗過入行30年
一夜就比人收皮
英國人作為天生政治動物
咁都比香港狗隊支那化到毫無政治觸角
可想言之狗隊同化程度幾嚴重

而家警隊仲有幾多英國人喺度？

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，
請廣傳！！！！

可以入post睇睇
最好幫手推埋上熱門
等多啲人睇到

(想share但又懶既直接係最底copy再開！)

Up

好正喎
有冇Reddit link

push

REDDIT pls

堆到上英國頭條

are you a member of the press?

鬼佬再奶共
對基本人權都好認真

英國嚟講，奶共嘅係政府
支持人權嘅係MP/平民

要幫佢宣傳到佢返英國都變過街老鼠

Not famous enough,

More attention required

推番去英國

同去飛田新地俾人用廣東話點相有咩分別

應該禁止隻狗入境同時撤回英國公民身份

agger

pish
已backup

起底是有用的

冇Twitter
有冇其他link

lm

唔知點解覺得d問題好東張西望

2條友可以改apply特區護照
符合條件

光宗耀祖

推上reddit 好wo
有沒巴打幫幫手識玩

人手置頂

要上reddit 有沒巴打幫手

係香港都唔見得有幾威

幫手推推

要知更多

去大灣區啦屌你老母

立場記者當眾撚狗

歸順蝗國

陳同佳準備會咁

然後再 po 上 Reddit Twitter

2條友可能知退休返去英國有排被人搞
索性留係香港, 幫黑警再做盡D

屌佢老母 狗黎

散仔97前都仲有
97後應該返哂去英聯邦自己家鄉
官就得返兩三個，提及嘅PTU有兩個
港島某指揮官好似係混血

一推再推

up

fk you very much Rupert Dover, you can go to hell

點解唔見豬西成個仆街出黎奶警察

有無可行的方法可以追究到國際法庭，審香港驚隊加三個指揮官?
有無識法律的巴絲?

white trash

你估鬼佬一定醒既咩
大把英藉警未嚟香港做波板之前喺英國都係做老散
嚟到殖民地因為係白人先做華人警個呀頭姐
其實咪又係on9一名
返到英國咪又係nobody

Hong Kong Hermit就係Mr. Dover個Twitter?

David Jordan係前皇家海軍下尉
你講個個年代已經係好耐之前既事
鬼佬唔一定醒
但係政治警覺性係基於英國人不論種族既傳統社會文化
唔係人種specific既特質

Hong Kong hermit係撚狗個人個twitter

變過街老鼠

起唔起到佢鄉下係邊
搵英國巴絲去當地派傳單宣揚下呢條撚屌既惡行

Are you a member of the fucking human race?
呢句精彩

膠少陣啦on9仔
政治警覺性係天生英國脫歐公投班英豬就唔會咁撚on9啦

英國皇室呢?

睇唔到

David Jordan 老婆係加拿大人
可能走佬去加拿大

You grew up in Britain with all the freedoms they take for granted, they just wanna save what you always have.

呢句正，改幾隻字同D移左民既藍絲講都得

警犬

Pish

以為係新加坡人

可能收咗共黨好多錢呢 有冇辦法令英國嗰邊check佢有冇賣國?

去飛田新地俾同學斷正， 仲要影咗相上校報

順便當旅行

你估班藍絲唔識咩

你唔沒收佢外國護照, 佢都係扮唔理架啦

你搞到佢冇得住外國, 佢請埋ISIS 炸左你個加拿大都仲得

推推推

有冇人嗰邊開咗 post

可唔可以聯絡到英國議員
動議取消佢地個英國藉

”Am I a member of the press? Are you a fucking member of the fucking human race?

有冇佢老婆Facebook或者相